有冇人覺得小栗有以同Team8橫山結衣果班爛泥根本係唔同級數？

小栗有以一兆億光年一遇仙女

係

一生醉愛橫b

Mary

屌你老母

生狗比狗屌

我地斯文人唔講老母的。

比下面啦 話哂都八府巡按

你唔係靠同次總同名而家應該仲係第四排無人識，同我地靠實力爬上本部一姐既小栗有以完全唔同cup數‼️

其他人根本冇資格同本家一姐比！

今次認同樓豬

留意到弱智妹橫山結衣執執博妒忌小栗有以叫佢快d畢業‼️

小栗Yui>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>橫山Yui！

屌咩 我bingo跳舞拿第一架

我握手第一，多fans過你十萬倍。